🇳🇬 吊你個西！死疤狗係咪要同賤種蝗鬥柒？🤣🤣

華倫西亞都輸，垃能圾

2&B最近點

等睇反cup

樓主唔訓笑疤咁偉大

內亂

一條心，撐英超！

幾好，有心

反包皮就有份

系

摩佬和到華西真心勁

咪撚燈

咪𨶙燈啦𨳒

1:1

支唔支持雲爺爺去打救疤狗

祖記10人照嬴又點睇?

祖記太超班

1:1 廢

雲爺爺出山打救巴塞未

why疤廢左咁多？

等緊雲爺爺 迫華維迪落台